r/wallstreetbets係一班痴撚線公司

笑撚到痛肚，一早同robinhood有牙印

無限leverage

呢單仲好笑

GUHHH

入面有講，現實版上五千蚊投資大法